啱啱購買咗物資，想問去咩物資站，咩路線，最唔會比人充公？

啱啱購買咗物資，想問去咩物資站，咩路線，最唔會比人充公？

tst碼頭有人話好多狗查物資
香港站都有

本身唸著中環出，但見到巴打話呢幾個站都會查

修頓